Party 外賣壽司有咩推介

以前叫元氣，依家當然要杯割

除了Aeon之外，仲有無其他推介？

千之味 黃店

試下先